Необходимо написать http api клиент, реализующий ленту статей

Необходимо написать http api клиент, реализующий ленту статей

Структура новости:

article: {

"id",

"title",

"category",

“author”,

"publishedAt"

}



category: {

"id",

"title",

"createdAt"

}

Обязательно:

ендпоинт создания статьи
ендпоинт листинга всех статей с пагинацией и фильтром по категории
Дополнительно:

реализовать возможность поставить "лайк" или отменить его
реализовать возможность просмотра списка всех оценивших статью пользователей
Технологии:

любой современный фреймворк, предпочтительно symfony 5/6
реляционная бд MySql/PG.
плюсом будет докер среда
